怪獸8號 第28、29話

28話覺得有啲悶 所以29先一次過分享

個網死撚咗ser